我宣布！之前喺所有和平集會做出違法行為的，全部是警犬做的

求推到國際

毋忘721

沒有暴徒，只有暴犬

推上國際

推呀

推

自推

20190721

頂 原來係自編自導自演！

P牌自推